[
    {
        "randomId": 547
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Inyundo mu ruganda",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Umwobo w'impiri",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    }
]